男女之間究竟有冇純友誼?

屌你老母個臭西
講得出呢句都係想講自己多人追

點解冇？

男同男都無

岩 愈知心愈易反面

因為同親一個男仔fd 小小,個男仔就會追我
拒絕左佢又冇朋友做

冇得再叫佢幫我做野
最後搞到一個異性朋友都冇

派膠。。。。fd一定幫你做野？

純友誼波

生得醜 四海之內皆朋友

有
但我本身有女朋友
公道啲講
如果男女之間無伴侶就好易會變唔純

毒撚眼中一定冇

有伴侶易唔易變唔純？

網絡變性人

有 同一間房斬唔會扑野

我本人就難啲
畢竟有好多野相處耐咗係其他人比唔到我

睇樣

友誼之波

愈醜愈純

淨係互含

其實純友誼好難定義
你覺得同對方冇嘢 冇feel 並唔等於你哋就係純友誼
一日你冇辦法確認對方都一樣對你冇feel
一日你都唔可以好肯定咁講你哋之間係純友誼

有 幼稚園果陣

冇得再叫佢幫我做野

明明自己當人工具人，
人地付出得多，
自然想要返d回報。

你想同人做普通朋友，
就唔好成日叫人幫你做野，
如果係想要普通朋友既，
異唔異性有咩分別？
問心自己係咪用對普通朋友既態度對人？

好明顯只係當人係朋友以下既工具人利用

高質回覆
完美解讀成個post既含意同本人既心聲

終於學識左含撚

爽唔爽？

爽